【氣質女神】千雪BB生日快樂

今日係朱千雪生日，要說一聲「千雪BB生日快樂！」近期千雪BB的新劇《踩過界》啟播，觀眾都好期待她和王浩信可以再續《EU》情緣，未出場已號召不少粉絲支持。其實她明明是一個新晉演員，為什麼如此受歡迎呢？

相比起與她相差一屆的蔡思貝和陳凱琳，雖然兩人受到力捧，在數年間多次擔任女主角，但反而越捧越不受歡迎。網民批評兩人又黑又瘦，外型不吸引，聲線刺耳，而且演技亦令人失望，可見硬捧只會惹來反效果。而千雪雖然同是新晉演員，但在工作上是循序漸進的，也見她的演技慢慢進步，故受觀眾愛戴。